唔好畀林奠擾亂視線！黑警曾經開真槍！

林奠呢個惡毒嘅犯婦人，假扮徹回送中條例，其實係要等立法會複會再處理，安插兩個自己人去監警會就當回應左成立獨立調查委員會嘅訴求，以為咁樣就呃到全世界！另外，831肯定都係有預謀搞出嚟。我無證據講831有無死人，但我好肯定政府係不斷擾亂視線，想開好多條線令焦模糊！我個人覺得要平反要揭露嘅一定要繼續。要從民事索償更加要落力！向美國尋求協助更加要唔好手軟！

但，大定唔好忘記！和理非示威有黑警扮示威者掟汽油彈！開真槍！隨身攜帶胡椒彈槍以作襲擊！聲稱需要執法但無表明警察身分及出示委任證！

以上所講嘅都係十分嚴重嘅罪行！大家千祈唔好畀單一事件模糊視線！繼續追究！

推

push

幫推一推
其實真係核武黎

915 915 915

除左831 依單都一定好重要

係！從新做文宣，用力推上國際！

推呀